覺唔覺"金剛箍"d片真係悶撚到傻

預咗畀死忠負評

講真 其實9成人睇金剛箍 都係因為豪哥同腎仔做cap TV好笑先跟去睇架啦
佢哋兩個出走captv 已經令到我冇乜點睇cap TV
出走完搞個金剛箍 本身都好期待 片都未出就subscribe定
點知而家條條片 都好似講一大輪廢話dum搞十分鐘咁
又冇寓意 淨係齋噏廢話 0笑點
悶撚到瞓著
好想睇番舊時captv嘅豪哥同腎仔

覺 近排啲片真係悶撚到
兩倍速睇都嫌嘥時間

我估度橋既留哂係captv到
有時youtuber真係特定組合先好睇
好似bomber + kibi
自己單飛 成件事錯哂

利申unsubscribed左

啲配音片都仲keep到水準呀，真心英雄嗰條好好笑

終於有人講

希望愈大 失望愈大
仲搵埋隻亞古獸幫手
見地佢個死人樣 就禁翻出去

覺呀，近兩三條都無睇了

唔知點解youtube仲一面倒正評

同以前比真係睇唔落

近兩三條拖長嚟做咁，啲片好似腎豪一腳踢
仲有開鎖佬幾時開續集

嚇，好好笑喎。近排巴士app條片好正

Youtube唔係用黎聽歌㗎咩？

瞓醒一推 推到佢哋反省下

完全笑唔出

讀心術個幾集悶到。。。。

以前既CAPTV 腎仔同豪哥個組合真係好正
幾分鐘既鳩片 鳩得黎又好笑

但而家新果幾條片 成10分鐘 無心機睇

仲有游學修嗰期啲xx教室都好正
鬼咩 youtube十分鐘啲片廣告錢賺多好多
所以咪夾硬拖長嚟做咁

最好笑係班死忠YouTube留言
都係話睇完唔知睇緊乜
一係就話咩凌晨幾多點出片
條片啲內容完全唔值得討論

你記住佢地之前係跟CAP盾......
我覺得整體係因為無左佢先搞到而家咁
一星期一條片其實已經好慢下(對於而家呢個youtube節奏)

點會呀，嗰幾集好有心機度劇本喎，你真係明白佢地想講咩？

第一日出黎撈呀！

好鐘意豪哥

有msg就唔可以悶。。。？

其實你咁樣即係同屌恐怖片唔好笑一樣

好睇在有msg?
以前既片有劇情又有msg先咁受歡迎

覺得唔好睇=你睇唔明

話時話bomba係咪執柒咗?

我見有班youtuber拆散左反而好睇左
之前叫Hu ge 剩係拍落club片，兄弟互玩

跟住拆散左叫「光頭幫」去旅行d片拍得好令

（雖然都係無咩人睇）

回味下高質msg片

一集就咩水星逆行 喺水星度睇返地球變地球逆行
一集就咩九巴app 話架巴士早過個預測時間到就會等多好耐
咁樣嘅主題可以令到我哋明白啲咩道理

一睇今集就知繼續高汁喎

論點？

我講緊讀心術嗰幾集有道理喎，你無啦啦轉去講巴士app同水星逆行做乜？

都有諗過開post講
巴士app條片已經麻麻地 水星逆行真係唔知做乜9到睇都無睇哂
今個禮拜好返d 但係依然未到佢地之前拍既水準
講真啱啱出個期d片仲好高質 最近呢個月係咩事
想谷10分鐘以上既片都唔係永遠齋9up變聲就係架
btw佢地而家有無返正職 最近幾條片都唔見LD發

冇睇到上面個留言
咁真係有心機度劇本嘅 都有啲所謂伏筆咁
但做出嚟真係幾悶囉

水星逆行果條片悶到

豪哥同許腎果種on9味真係好搞笑

之前有去過佢地個聚會，佢地話LD發病左，但係個款似LD發退出左咁，可能真係無咩收入，支持唔到繼續為夢想而行而要回歸現實......

我想睇生活小刺蝟

舊時都話有反諷下啲時事

悶撚到喊
仲有呢期熱門嘅男人EEETV，都係得幾條片有一兩個笑點

CAPTV舊人走哂之後，香港已經再無高質搞笑youtube channel

太長啦10分鐘
以前3分鐘已經笑到仆街

國哥發嗰條算係咁

高汁